我係智障，自問自答。

樓主自閉

係

低汁會然咪on9啦

屌你老母

入黑洞啦

Show Blocked User - 勁撚到托利斯

單機啦你

不安

樓主我都係 交流下心得

屌..我點解睇topic會笑左

樓主，係時候返入去入筷子了

咁夜都要開工

唔要 我唔要開工
唔好捉走我啊！！！！！！！！！！

我要

你平時玩開咩

關你撚事呀

A0

走犯呀姑娘

有無人呀！呀！呀！呀！呀～